點解冬天特別多尿痾?

如題

排唔到汗

熱產生高左 新陳代謝率高啲？

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

平時夏天d汗 冬天變做尿姐